食自助餐見到呢樣野，知唔知係咩黎？

蝦唔似蝦，蟹唔似蟹，唔知點食

好似琵琶蝦？
成隻異形咁

唔似係琵琶蝦

蟬蟹 食得嘅
不過拆肉好煩
不了

二胡蝦？

邊間食，想試下